[多圖+士氣] 大量黃店又被罰到要舉旗,香港人真係言出必行

《告急黃店心聲💛》

經過上兩輪告急，有賴手足們既大力支持
唔少黃店生意都有好轉👏🏻👏🏻👏🏻 有d仲被罰到要舉旗😂

店主們有好多心底話想同大家講，即按大圖細睇👇！
Coffee Chemistry 仲話Like左終極黃藍地圖既手足去幫襯佢地會有9折優惠，快d叫埋你身邊朋友like我地page👍🏻！

提提大家，記得唔好淨係告急先去懲罰黃店，要定期"覆診"，黃店一間都不能少！

#店主心聲
#黃店告急
#結業倒數
#終極黃藍地圖

所有fact check 原因，請細閱終極黃藍地圖google map／和你eat／和你pay app
如有錯誤，請填報料form：

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)：

Source：

大家幫手推士氣po，另外大家真係咁得閒日日係連登嘈嘈嘈
捉鬼，捉偽黃，批鬥同路人做#YelloNazi的

我提供任務比你地做

1. 幫手貼連儂

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

跟住做,幾乎0風險,文宣去文具店印,Label做底

2.中共日日放假新聞，有部份外國人已經好嬲
將怒火指向中共

Twitter同Reddit識做啦
講中共點隱瞞疫情,搞到全球大爆炸

3.追擊CCTVB,東方

Credit to 齊推行動做文宣

推下

睇完推下啦最近唔少分化內鬥po，已經脫離曬批評改進既範疇

黃店太遠？照去！

藍絲：我唔係住個區不過而家肺炎大家都係主力搞掂自己區先

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

咁早無人大家留完正皮都幫手推下啦

好多都要排隊

721

分散投資

push

推

謝謝樓主

手足加油

銅鑼灣間快樂龍 日日逼爆咁濟

支持黃店， 要令到佢哋發達， 要令到藍店執笠

呢間黃到金，但大家要分散投資呀，唔想再見到悲劇出現

Pushhhpushhhhhh

Push

聽講杜汶澤做完訪問嗰啲仲誇

大家繼續加油

明星效應更加多淺黃去食啦，烏克蘭個間爆撚到傻

Tui

呢啲太出名根本唔使再去

應該幫下啲唔出名就汁粒

黃店根本有大把人支持

根本想食都食唔到，我一間出名既黃店都冇食過
間間都七成滿好過排爆一間黃店

黃色經濟圈

但香港人好鐘意排隊
我次次見親要排都即刻搵第間黃店食

我就極憎排隊次次都搵間即入就算，光榮龍門大渣哥一間都冇食過

唔好漏咗告急黃店！
要排隊就搵附近第二間懲罰啦

黃店要人

b

仲要定期覆診

五毛呢？
快啲躝出嚟

未訓醒大家訓醒就幫我推多幾下

盡做

咁既時世 真係非戰之罪 黃店同消費者都係

幫到既行業都盡幫啦唯有

唔好比佢停

good

救人

日日食黃店

721831101111

琴日懲罰左兩間告急黃店

有無計可以賺撚埋對家啲錢

賺緊啦班on9藍絲撚有我地咁團結咩

大家唔好集中出名黃店
幫多d小店

大家記得要多d罰冷門嘅黃店啊！！

繼續

睇到眼濕濕

請黃店大聲告急，唔好怕醜！他朝有日輪到你幫返我！

推推推

支持 香港人要分散投資 幫d告急嘅黃店

巴打我引用左你篇野

有用的話隨便用

呢個時勢好岩用

邊到有得睇告急消息

黃色經濟圈萬歲

和你pay,樓主上面個fb source都有得睇

支持同路人

冇錯 都仲有好多黃店死頂緊架

盡量外賣 唔好堂食
堂食真係播毒高危

其實係提出批評改進嘅會被人當分化喎

即刻去懲罰！

出名個啲唔使去，反而應該去下啲唔出名既店

推唔郁

推！

唔好再食死幾間喇

去元朗行街睇戲食飯唔犯法 你夠薑宵禁

頂住呀大家

推推

失敗撚出黎鞭尸未

蕭生直頭叫人唔好去佢鋪頭幫下其他黃店

加油!!!

可惜 唉 金發麵包到最後都係……唉

堅持呀手足！唔好皮膚病咁，痕先R
見排大隊就去附近搵過間少人嘅食

做咗個幫黃店做專訪嘅page，想呃吓大家like comments 同share

希望大家關注下冷門黃店，同埋理解懲罰背後黃店一直做緊乜求支持

大家繼續大大力懲罰

應該要開po講喎巴打，or po去fb d 黃圈group，仲多exposure過連登

好波！

想做多d先開post，而家得兩條訪問就急住開有d好似唔知點咁

Po 過去 fb 黃圈grp ，無咩人睇可能太長太冗
諗緊點做到易入口，咁岩見到個post諗住入like 呃下view

推，積沙成塔

咪再互屌

藍絲就從來唔會屌自己人，我地要做得比佢地好

pish

唔想行，叫外賣
要食黃店，耶穌都攔我唔到

人間有愛

救得一間得一間

間中有食間走肉朋友
以前去坐得好舒服
上完杜汶澤變到勁撚逼

各區各有各做

一齊努力罰黃店

Pish

post埋藍屍遺容仲正

繼續努力！

忍下口囉
你都唔想佢執粒
我之期都係間唔中食下,呢排都唔想排了

人地個個讚嘆緊香港人團結
黃色經濟圈作為救生艇成效有目共睹

你班兒登仔就捉鬼鬥黃玩批鬥

其實仲有大量名氣唔響嘅黃店需要大家支持 希望有巴絲可以發掘下

唔好比又一城啲悲劇重演

邊個話黃圈冇用
少內鬥多食黃

Great!!!推!!!

好快又有人出嚟逐間批鬥，喺fb, whatsapp 出段字就話人藍扮黃，食人血

支持黃色經濟圈 記得幫助同路人

嚟啊 仲有邊間罰
多啲嚟密啲手

自推
大家見到要排隊嘅黃店千祈唔好跟住排
排隊=
黃店已經應付唔到更多客&
你需要等好耐&
多咗客廚師做唔停而品質下降

所以想食好d，記得搵附近無人排嘅黃分散投資先唔會一而再再而三，又要等好耐結果又難食，消耗晒支持黃店熱情

正能量po

生意唔太理想既黃店 歡迎出post告急

呢啲post值得推上去

推比回憶小子睇

呢條五毛有屌過黃圈？

士氣post

正能量呀，繼續黃色經濟圈

想問下jacomax仲洗唔洗排？
利申：本人食開告急同唔出名既黃店 但都想試下佢個pizza
如果多人既話 我都係去番食點心龍

救到黃色小店手足就盡救喇，打仗要贏係要睇天時ga

推呀 啱啱叫咗外賣啦！

日日食黃店 味道其次 食得開心

不如係fb/ig 開個黃店challenge, 整個hashtag 然後一連7日去幫襯黃店

已經變成習慣

每日幫襯唔同黃店

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
士氣!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家要keep住幫

出街嘅記得幫襯黃店呀
有個黃店list諗食咩真係方便好多

推 繼續支持

樓主又貼士氣post

黃店有難 香港人一定救
大家是一體的！
推士氣post

繼續！分流

幾遠都會去 只要有得食就得

Jacomax隔離間海膽屋都係黃

黃店有難大家一定要幫

想執笠？冇咁易！罰到佢做唔停手

成日去食,d壽司刺身高質到癲

花之戀mix牛油果/芒果/蟹膏

Push
非黃店不食

推呀！！！

真係唔好剩係等告急先去幫襯
記得定期懲罰

支持黃店

加油

推 繼續分散幫襯！

大家要多支持黃店呀

行動post 推！

黄店需求大家支持

全部都係飲食嘅

認真有冇零售之類呀 零售業應該慘過飲食業好多喎

依家感覺到最後會變黃色飲食圈

喊咗

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

幫襯黃店唔係潮流 唔係只係為左打卡
分散投資
見到排隊就去食過第間

有告急係好，等大家知道可以點去懲罰

大家繼續

正能量

我就係要呢啲

推
推
推

日日都可以搵新野嘈

想批評改進都好難，有時樓主係真心po，但都係一堆五毛係下面吹風引戰

全力推爆佢

推 要持續幫忙支持黃店

大家繼續努力

出得去食飯都揀黃店

借個位黎,周同學祭壇俾人燒
可能係挑釁人今晚入元朗

推啦…………仲有黃的TG call車group

要keep住平均幫襯

大把黃店等執你唔講？佢地係棄子黎架？
攬炒攬到自己炒埋就喊哂口咁，認真犯賤

推大家去多d

S

D

手足繼續！

冷卻撚又縮返入老母個西度lu

講得好

推, 但仲有好多告急店
Credits: 終極黃藍地圖facebook

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

呢d黃店其實有冇做功能組別選民登記？係黃就唔好得把口，要行動支持！

仲要keep住去，唔好救得一波就唔記得

我見黃藍地圖同唔同app 都有show其他行業喎

日日都食黃店,外賣都黃
呢次疫病
等班藍店大規模執
剩低黃店

太好喇 堅持

咪係

認真，C+burger仲正過嘉寶，啲牛好好食

做咗選民未

琴日先食完黃店 雖然好驚疫症 但都係好小心 一食完就戴返罩 又瘋狂消毒所有嘢

咩意思
龍門好唔掂？

我指又一城黃店店主輕生個件事

黃色經濟圈!
本土主義已經植根

幾時先有黃色生命圈？

嫌車費貴就唔該開張九巴月票去

其實好多都好慘淡但無出聲..希望大家行多步, 平時都留意多d 幫襯多 d, 唔好等人出聲告急先至一窩蜂去...

所以黃店有困難真係唔好收收埋埋
唉，我講緊間酒舖

唔係分化，不過依排成日都去黃店，但有4成既黃店餐廳真係好難食

但有6成係好撚正，所以要睇清楚。

繼續黃色經濟圈呀

見到真係有用，令我有更大決心堅持落去

好食黃店＞黃店＞難食黃店＞無黃藍
藍店幾好食都唔食

Cool

淨係幫襯d平野黃店
唔怪得有人要跳樓

唔好食嗰啲我會pm間鋪講, 通常都好肯改善 態度好好

大家繼續支持

推呀
黃色經濟圈

推爆

生意唔好唔好怕醜唔出聲
我地要圍堆推大黃色經濟圈

黃店J圖

咁當然係要改善嘅
只係想表達就算難食都唔會食藍店

推，頂住

唔係呀，以前我去都多人

donut baba's 啲豆腐雪糕有好正嘅豆腐味
焦糖咖啡就香濃咖啡味驚人
一食上癮

日日食黃店已經變咗習慣

人一藍： 太遠 幫唔到 sor
btw大家做得好 加油

幫手推呀，繼續懲罰唔同嘅黃店，擴大經濟圈。

推！！！

長輩圖生成器

分散投資！！

士氣Post 推

[3月21]元朗區議會主席黃偉賢被捕，帶左上警車。

CCTV? 假母親? 裸體跳海? 自殺?

#陳彥霖

堅持呀！！！

士氣急升

我都係，見排隊就盡量去第間，win-win。

泰基隆大部份時間唔駛排，又好味!!

有冇人幫幫元朗匡樂,晚晚都見到佢個場空

集氣

推黃店 做實事

匡樂本身就係1800收工

懲罰

勁

要繼續撐黃店

屌住

高質樓主

頂住

好!

樓主好多高質po,大家快啲follow佢

呢幾日都好多人去果間黃嘅葡萄酒店訂酒
間野係早幾日係又一城跳果個手足開

推你

加隻藍天使

一路都支持黃店

轉左9點收工
夜晚賣3餸飯

多謝

推
好感動

繼續推！